<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110054</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1489</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Archivbilder:
Plenarsaal innen, Abgeordnete auf ihren Plätzen 

O- Ton Hannelore Kraft, SPD, Ministerpräsidentin (Wir wollen massiv investieren in die Bildung, in die Vorsorge, unsere Kommunen endlich wieder auf stabile Beine stellen, alles das werden wir 2011 auf den Weg bringen, Abschaffung der Studiengebühren, Stärkungspakt für die Städte und Gemeinden, alles das sind wichtige Projekte, die in 2011 erfolgen werden)

Archivbilder:
Norbert Walter- Borjans, Sylvia Löhrmann und Hannelore Kraft auf ihren Plätzen im Landtag, Schwenk zu Karl- Josef Laumann am Rednerpult
Geld wird gebündelt
Jugendliche / Schüler im Unterricht 

O- Ton Armin Laschet, CDU, Stellv. Fraktionsvorsitzender NRW (Wir wollen Schulvielfalt, durchaus auch mit neuen Formen in ländlichen Gebieten, wo Kooperationen möglich sein sollen, aber entscheidend ist nicht die Schulstruktur, sondern das was für die Kinder dabei herauskommt, wie kann man individuell fördern)

O- Ton Sylvia Löhrmann, B´90 / Grüne, Schulministerin NRW  (Was die CDU da bisher präsentiert hat, das ist alter Wein in neuen Schläuchen, und das wird die Menschen nicht überzeugen, das ist ja verharren und zurück gehen und sich selbst weiter blockieren)

Archivbilder:
FDP- Logo
Gerhard Papke bei PK / FDP- PK
Guido Westerwelle bei PK 

O- Ton Gerhard Papke, FDP Fraktionsvorsitzender NRW (Wenn allerdings der eine oder andere Profilneurotiker in den eigenen Reihen meint Stimmung gegen die FDP zu machen, dann ist das natürlich schädlich, die FDP muss sehr schnell auch in ihrer Spitze wieder zur Geschlossenheit zurückfinden, es gibt keine Krise in der FDP, es gibt einen Vertrauensverlust mit Blick auf die Bundespolitik)

Archivbild:
Strommasten 
Menschen bei Protest 
Kraftwerk Datteln außen 

O- Ton Harry Voigtsberger, SPD Wirtschaftsminister (Dies soll dazu führen, dass sich alle Akteure der Gesellschaft zusammen finden um zu überlegen, wie kann unsere Industriegesellschaft weiter entwickelt werden, das Ganze soll sich aber auch am Ende wiederfinden bei einzelnen Projekten, um deutlich zu machen, wo kann man gemeinsam Lösungswege finden, um bestimmte Dinge noch umsetzbar zu machen)

Archivbild:
Landtag von oben / Vogelperspektive: Landtag Düsseldorf</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M41S266N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_politikausblick_101221.mov</title>
        <videoInfo>Politikausblick

Das Jahr 2010 – es war in vielfacher Hinsicht überraschend: Eine Deutsche gewinnt den Eurovision-Song-Contest, Sebastian Vettel wird jüngster Formel Eins Weltmeister aller Zeiten und Take That tauchen wieder aus der Versenkung auf – MIT Robbie Williams. Und das wir heute von einer Ministerpräsidentin regiert werden – DAS hätte Anfang des Jahres wohl auch kaum einer für möglich gehalten. Maik Grimmeck wagt den Blick voraus – bietet auch das kommende Jahr genug politische Spannung?</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2010-12-28</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/2/btg_a_politikausblick_101221.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
