<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110532</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1357</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Wiebold-Material
Nacht:
abgedeckte Leiche neben Autowrack
beschädigtes Verkehrsschild
Rettungskräfte vor Ort / Verletzter wird zu Bahre getragen
Einsatzkräfte am Wrack
Wiebold-Material

O-Ton Guido Meng, Polizei Bochum (Unfallursache scheint bisher total überhöhte Geschwindigkeit; ursächlich könnte auch sein, dass Fahrer Alkohol getrunken hat)

Nacht:
Bahre mit verletzten Autoinsassen wird zu und in Krankenwagen geschoben – Wiebold-Material

O-Ton Hans-Jürgen Hallmann, „ginko“-Stiftung für Prävention (generell ist es so, dass der Alkoholkonsum, der Rausch, die Reaktionen vermindert; gerade bei jungen Leuten hat es häufig die Wirkung, dass sie riskanter fahren, schneller fahren; achten nicht mehr auf Straßenverkehr)

Nacht:
übel aussehendes Autowrack am Straßenschild – Wiebold-Material

O-Ton Guido Meng (Gutachter wird eingeschaltet, der wird Berechnungen anstellen dazu, wie schnell derjenige unterwegs war, ob er Alkohol im Blut hatte oder andere Rauschmittel)

Unfallstelle am Tag danach / Kerzen und Blumen am umgestürzten Straßenschild</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H01M56S16N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_drogenunfall_110117.mov</title>
        <videoInfo>Drogenunfall
Vielleicht kamen sie gerade von einer Party, oder wollten dort hin. Fest steht: drei Jugendliche waren gestern zusammen im Auto unterwegs – alle im Vollrausch. Für zwei von ihnen endet die Fahrt tödlich. Wie oft hat man selbst nicht schon den Satz gehört: „Ach, komm ich fahr noch. Das waren doch nur ein paar Bierchen, die ich getrunken habe.“ Wie gefährlich es wirklich ist, sich mit Alkohol im Blut oder noch schlimmer unter Drogen hinters Steuer zu setzten, zeigt Ihnen Janina Lackmann.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-17</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_drogenunfall_110117.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
