<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110594</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1370</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Regen:

gesperrte Dortmunder Straße in Unna / Straßensperrung
Pfütze in Schlagloch

Verkehrsschild: Achtung Straßenschäden, Schwenk zu Auto fährt langsam Landstraße entlang

O-Töne Autofahrer (was sie alles bezahlen, müssten Straßen aus Gold sein; schlecht, wenn man es eilig zur Arbeit hat; Riesenlöcher – fährt man sich Stoßdämpfer und alles kaputt, einfach Scheiße)

Auto fährt über Straßenschäden
Verkehr auf Landstraße in Hamm, mit erlaubter Höchstgeschwindigkeit von 10 km/h
subjektive, langsame Fahrt auf Landstraße, Lkw überholt
Tacho zeigt Geschwindigkeit von 10 km/h
Auto fährt langsam auf Landstraße, dahinter bildet sich Autoschlange / Stau aus Lkws und Autos 

O-Ton aufgebrachter Lkw-Fahrer (kann nicht wahr sein, zahlen Steuer und die machen nichts; Schild 10 km/h und das wars und Stau)

Radkappen am Straßenrand
geplatzter Reifen auf Grünstreifen
Mann sammelt Radkappen ein
Schlaglöcher

O-Töne Anwohner (macht einen wütend und sauer, dass endlich mal was gemacht wird; wenn da Lkws drüber fahren wackeln die Häuser, bzw. die Kinder werden wach, weil es dermaßen scheppert)

O-Ton Jürgen Busch, Straßenmeisterei Unna (ist die Haushaltslage, so viele Gelder werden sie nicht haben um Straßen komplett zu sanieren, wie es wünschenswert wäre)

O-Ton Arndt Kempgens, Gelsenkirchener Rechtsanwalt (wenn was passiert sind oftmals beide schuld, also die Stadt, weil sie die Verkehrssicherungs-Pflicht nicht beachtet hat, und man selber, weil man Loch nicht gesehen hat)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M42S300N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_schlagsperrung_110118.mov</title>
        <videoInfo>Schlagsperrung
Sie treiben die Autofahrer in den Wahnsinn und die Städte in den Ruin. Durch die  unzähligen Schlaglöcher werden viele Straßen im Land zu Buckelpisten. Das macht kein Spaß – und verursacht Kosten. Bei den Autofahrern und bei den (durchlöcherten) Städten im Land. Wer kommt dafür auf, wenn ich mir die Felgen kaputt fahre? Und wie sollen die eh schon klammen Kommunen den Schaden beheben, wenn die Kassen leer sind? Sarah Schröder und Chefreporter Stephan Schäuble mit Antworten – in 17:30-aktuell.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-18</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_schlagsperrung_110118.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
