<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110743</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1425</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>fahrendes Auto bremst ab auf Straße steht Jahreszahl 2020

Landtag innen / Landtagsdebatte 
Norbert Walter-Borjans am Rednerpult, im Vordergrund aufgefächerte Geldscheine werden gehalten (Schärfenverlagerung)

O-Ton Norbert Walter-Borjans, SPD, Finanzminister NRW (hatten ja immer schon verfassungsrechtliche Grundlagen; aber dann wird verschoben, versteckt, vertuscht; das kann nicht die Lösung sein, sondern wir brauchen eine Form auf eine reduzierte Verschuldung zuzukommen, die wir den Menschen zeigen können, die dann auch überprüfbar ist)

O-Ton Karl-Josef Laumann, CDU, Fraktionsvorsitzender NRW (zu glauben, die Augen zu und noch fünf oder zehn Jahre weiter zu machen, kann keine Lösung sein; wenn Sie daran denken, dass ein Staat am Ende die Zeche zahlen muss; Griechenland ist ja ein Beispiel dafür, dass selbst ein Staat am Ende pleite gehen kann)

Zwanzig Euro-Scheine nah, werden aus Bild genommen, Regierungsbank / Plenarsaal

Fuß tritt auf Gaspedal

Archivbilder:
heruntergekommene Wohngegend / Ghetto

O-Ton Claus Hamacher, Städte- und Gemeindebund NRW (eigentlich bräuchten wir mehr Geld, um die bestehende Aufgabenlast abzuarbeiten; insofern ist die Sorge da, dass das Land sich genötigt sehen könnte, gerade in diesem Bereich Mittel zu kürzen; das wäre für Städte und Gemeinden nicht verkraftbar)

Journalisten auf Zuschauertribüne
Jürgen Rüttgers an seinem Platz im Landtag
Sylvia Löhrmann und Hannelore Kraft auf ihren Plätzen

Archivbilder:
Kindergartenkinder
Studenten im Hörsaal

O-Ton Karl-Josef Laumann (hätten wir Schuldenbremse in der Verfassung wäre Regierung in NRW jetzt schon daran gebunden einen bestimmten Weg einzuschlagen; ansonsten wären Haushalte nicht mehr verfassungsgemäß)

O-Ton Norbert Walter-Borjans (es geht nicht, dass man einfach zur Schaustellung irgendwas macht, sondern es muss Sinn machen; deswegen müssen sich alle Beteiligten zusammensetzen)

Hand hält Geld, im Hintergrund Plenarsaal</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M14S100N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_schuldenbremse_110120.mov</title>
        <videoInfo>Schuldenbremse
Wir müssen den Gürtel enger schnallen – (da führt kein Weg dran vorbei). Auch wenn die Landesregierung eigentlich noch mehr Schulden machen wollte, das Verfassungsgericht hat ja den Nachtragshaushalt von SPD und Grünen vorerst auf Eis gelegt. Und außerdem hat der Bund vorgeschrieben, dass alle Länder bis 2020 keine neuen Kredite aufnehmen dürfen. Also muss auch NRW einen knallharten Sparkurs fahren. Die Frage ist nur: Wie? Genau drüber wurde heute kräftig im Düsseldorfer Landtag diskutiert. Unser Politikreporter Maik Grimmeck war dabei.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-20</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_schuldenbremse_110120.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
