<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110029</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1324</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Wiebold- Material 
überflutete Rur in Monschau
Frau läuft durch Hochwasser 

Antextbild: Jürgen Zishart schippt Wasser aus Keller
O- Ton Jürgen Zishart, Hotelbesitzer (das ist Parkettboden, der muss erneuert werden, alle Mitarbeiter müssen motiviert werden den Schlamm und Dreck weg zu putzen, das wird Tage dauern bis alles weg ist)
Wiebold- Material 

Grafik: Wasserstand / Wasserpegel in Monschau 
 
Wasserfluten strömen in die Rur - Wiebold- Material

Feuerwache innen, Feuerwehrmänner sitzen am Tisch trinken Kaffee, lesen Zeitung

Wasserpumpen saugen Wasser ab 

O- Ton Heiner Sauren, Feuerwehr Monschau (wir gehen davon aus, dass wir mit einem blauen Auge davon kommen, obwohl wir uns zukünftig auf höhere Pegelstände einstellen müssen)

überflutete Ruhr
überschwemmte Kleingartenanlage Amsel in Schwerte 

O- Töne Anwohner (über Hochwasser)

Mann stellt Sandsäcke vor Hauswand auf 

Feuerwehr in Hattingen pumpt Wasser aus Burggraben der Burg Kemnade

Antextbild: 81-jähriger Franz – Karl Bruns schaut Feuerwehrmännern zu 
O- Ton Franz – Karl Bruns, Bergstuben Haus Kemnade (bin der Feuerwehr sehr dankbar, dass die die ganze Nacht gepumt hat)

Hochwasser im Rhein in Dormagen 

Archivbilder:
Schnee, winterlich
Rhein, davor schneebedeckte Wiese 
Pfütze mit Schneemann</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M56S116N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_neueflut_110114.mov</title>
        <videoInfo>Neueflut

Die Hochwasserlage im Land hat sich zwar nicht noch weiter verschärft – Entwarnung wollen die Behörden aber längst nicht geben. In einigen Ort heißt es halt immer noch "Land unter". Keller sind vollgelaufen und einige Gewässer treten über die Ufer. So wurde auch die kleine Rur in Monschau (durch den starken Regen der vergangenen Tage) zum reißenden Fluss. In Schwerte wartet man sogar noch auf die Flut. Wie sich die Menschen dort vorbereitet haben und wie´s sonst in Nordrhein-Westfalen aussieht, zeigen Ihnen Tobias Scheffel und Leon Ahnesorg – in 17:30-aktuell.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-14</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/2/btg_a_neueflut_110114.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
