<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110643</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1517</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>43-jährige Sabine Dio schmust mit Ameisenbär Maya / Ameisenbär-Nachwuchs auf Arm
Baby-Brutkasten in Zimmer
O-Ton Sabine Dio, Mayas Ersatzmama (ist im Grunde fast wie mit nem neugeborenen Baby auch; man achtet auf Verdauung, guckt, wann es trinkt, guckt, ob  es gut gedeiht, obs ihm gut oder schlecht geht; muss sich sehr viel mit beschäftigen)

Dio füttert Ameisenbärenbaby mit Flasche 

Schnee, winterlich:
O-Ton Petra Schwinn, Zoo Krefeld (man hat lachendes und weinendes Baby; ist immer besser, wenn Mutter sich um Jungtier kümmert, dann nur dann kann es alles lernen; Pfleger müssen sehen, dass sie das dem Jungtier beibringen)

Ameisenbär-Baby auf Arm von Tierpflegrin

O-Ton Sabine Dio (muss sich drehen und bewegen, sie muss das ausgleichen; ist ne kleine Turnübung für sie)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H01M44S50N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a2_ameisenbaer_101220.mov</title>
        <videoInfo>Ameisenbaer / Ameisenbär 

Info: Bitte in der Anmod. sagen, dass das Vieh (mittlerweile) acht Wochen alt ist, ich hab das Alter aus dem Beitrag rausgenommen!!!
Sabine Dio aus Krefeld hat zur Zeit ziemlich kurze Nächste - denn mit 43 Jahren ist sie nochmal Mama geworden. Wenn sie jetzt denken – das ist doch nicht normal – dann haben Sie da völlig recht. Denn – bei dem Familienzuwachs handelt es sich um eine kleine Ameisenbärin. Die wurde nämlich nur wenige Tage nach ihrer Geburt von ihrer Mama verstoßen. Daraufhin hat die Tierpflegerfamilie die kleine zu sich nach Hause geholt. Janina Lackmann über den ameisigenbärigen Alltag.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>1970-01-01</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a2_ameisenbaer_101220.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
