<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110642</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1396</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Archivbilder:
Internetvideos von Massenpanik bei Loveparade 

Antextbild: 61-jährige Monika Bast aus Herne beschaut sich Foto ihrer traumatisierten Tochter Kathrin

O-Ton Monika Bast, Mutter (moralische Verantwortung hätte er übernehmen können; dann würde er auch in allen Augen besser dastehen als jetzt; jetzt sehen sie ihn nur, als Verbrecher, als Gangster; denn er schiebt es ja auf die anderen)

O-Ton Monika Bast (beginnt zu weinen) (für sie war eine ganz schlimme Situation, als Mädchen neben ihr gesagt hat: bitte hilf mir, meine Schwester ist tot; Tochter konnte ihr nicht helfen)

Antextbild: 43-jährige Kornelia Hendrix an Gedenkstätte / Unglücksstelle zündet Kerzen an

Archivbilder:
Reiner Schaller 
Adolf Sauerland 

O-Ton Kornelia Hendrix, Gedenkstättenkreis Duisburg (Schlag ins Gesicht, die Großen lässt man immer laufen, weiß zwar nicht, woran das liegt, möchte auch nichts unterstellen; so lange es sie gibt werden sie Herrn Sauerland daran erinnern, bleiben am Ball, muss seine Strafe haben)

Holzkreuze mit Opfer-Namen an Unglücks-Treppe

Archivbild: Wolfgang Rabe gibt Interview

Rathaus Duisburg außen
wehende Duisburg-Fahne

Aufsager Stephan Schäuble (Oberbürgermeister wollte sich vor Kamera auf 17:30-Anfrage nicht äußern, er nahm lediglich schriftlich Stellung; spielt weiterhin das Unschuldslamm, sagt wörtlich: ich möchte unterstreichen, dass ich voll und ganz hinter meinen Mitarbeitern stehe, ich bin überzeugt, dass wir alle nach besten Wissen und Gewissen gehandelt und keine Amtspflichten verletzt haben)

Archivbilder:
weinende Frauen
Trauergaben, Zoom auf Schild: Warum</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M42S383N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_paradeschuld_110119.mov</title>
        <videoInfo>Paradeschuld
Gerade die Familien der Opfer und Verletzten sind also sehr sauer darüber, dass ausgerechnet Duisburgs OB Adolf Sauerland und der Loveparade-Veranstalter Rainer Schaller nicht zur Rechenschaft gezogen werden. Aber es gibt auch andere Meinungen. Zum Beispiel auf unserer facebookseite. Da schreibt Florian Rosenwick: “ Man kann nicht immer nur den Kopf der Bande für etwas verantwortlich machen.“ „Es kann ja auch nicht wirklich sein, dass nur eine einzige Person an allem schuld sein soll. Hoffentlich finden sie bald eine Lösung für die Verantwortlichen und es beruhigt sich.“ hat Alex Hachmann gepostet. „Im grossen und ganzem sind alle Schuld,“ meint Nela Kern.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-19</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_paradeschuld_110119.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
