<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110524</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1359</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Archivbilder:
Johannes Rau

O-Töne Passanten (besondere war: er hat Menschen geliebt; war der letzte Gescheite, den es in NRW gab, vielleicht kriegen wir nochmal so einen wieder)

Peer Steinbrück neben Berthold Beitz bei Gedenkfeier, Schwenk zu Christina Rau neben Hannelore Kraft 
Franz Müntefering setzt sich

O-Ton Franz Müntefering, SPD, Bundestagsabgeordneter (er hat dafür gesorgt, dass NRW eine Landschaft von Hochschulen bekommen hat, die sind da, die bleiben)

Hannelore Kraft hält Rede / am Rednerpult

Publikum bei Gedenk-Veranstaltung

O-Ton Hannelore Kraft, SPD, Ministerpräsidentin NRW (es ist noch verdammt viel Johannes Rau in NRW; es ist noch vieles an Spuren, die er hinterlassen hat; vieles an Gedanken, die heute aktueller sind denn je; seine große Rede zur Integration ist immer noch brandaktuell)

Christina Rau setzt sich
O-Ton Christina Rau, Witwe (heute bei der Veranstaltung zu seinem 80. Geburtstag schwebte sein Geist sehr darüber)

O-Ton Franz Müntefering, SPD, Weggefährte (was redet der denn eigentlich, ist doch gar nicht große Politik; anschließend hat man mit Menschen gesprochen, die haben gesagt: der Mann ist toll)

Kraft neben Rau im Publikum</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M17S200N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_raugedenken_110117.mov</title>
        <videoInfo>Raugedenken
ER hat Nordrhein-Westfalen geprägt, wie kein anderer. Gestern wäre Johannes Rau 80 Jahre alt geworden. Ihm zu Ehren gab es deshalb heute eine große Gedenkfeier in Düsseldorf. Der frühere Bundespräsident und nordrhein-westfälische Ministerpräsident hatte zwei Jahrzehnte hatte er das Zepter in unserem Land in der Hand. Eins hat sich der  SPD-Politiker besonders auf die Fahne geschrieben – „versöhnen statt spalten“. Was nach seinem Tod davon geblieben ist und was die aktuellen NRW-Politiker von dem Vermächtnis halten, weiß Björn Reichert.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-17</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_raugedenken_110117.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
