<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110652</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1382</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Antextbild: Kämmerer Hans-Georg Schlienkamp arbeitet am Schreibtisch

Archivbilder:
Geldberge
Richter

O-Ton Hans-Georg Schlienkamp, CDU, Stadt Lünen (jetzt sieht Situation nach Entscheidung des Gerichts schwierig aus, wissen nicht, ob sie das Geld behalten können, wie es weiter geht; auch, was Entscheidung des letzten Jahres angeht, denn der Haushalt ist ganz wichtige, entscheidende Größe)

Norbert Walter-Borjans, Sylvia Löhrmann und Hannelore Kraft auf ihren Plätzen / Regierungsbank
Abgeordnete im Plenarsaal
Armin Laschet, Karl-Josef Laumann und Jürgen Rüttgers auf ihren Plätzen
Gerhard Papke am Rednerpult, Löhrmann und Kraft hören zu
Antextbild: Kraft nachdenklich an ihrem Platz

O-Ton Gerhard Papke, FDP, Fraktionsvorsitzender NRW bei Rede (schon die einstweilige Anordnung des Gerichts hat ein politisches Erdbeben ausgelöst, dabei ist die Haushaltspolitik ihrer Regierung, Frau Ministerpräsidentin, zusammen gebrochen wie ein Kartenhaus, das ist heute bereits erkennbar)

Kraft und Löhrmann bei Pressekonferenz

Archivbild: Geld in Zählmaschine

O-Ton Hannelore Kraft, SPD, Ministerpräsidentin NRW (in diesem Nachtragshaushalt 2010 über den das Verfassungsgericht entscheiden wird, ist kein Stück rot-grüne Politik; sondern das ist die Endabrechnung mit denen Dingen, die sie in Schubladen gefunden haben, die hinterlassen wurden)

Stadthaus / Rathaus Lünen
Menschen in Fußgängerzone

O-Ton Hans-Georg Schlienkamp (können im Augenblick nur hoffen, dass die Gerichtsentscheidung und die politischen Entscheidungen möglichst bald wieder für Klarheit sorgen; im Augenblick sind ihnen die Hände gebunden)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M26S400N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_hhkrise_110119.mov</title>
        <videoInfo>Hhkrise
Das dürfte eine ziemlich unruhige Nacht gewesen sein für die Mitglieder der rot-grünen Landesregierung. Nach der Entscheidung des Verfassunggerichtshofs, den Nachtragshaushalt 2010 vorerst zu stoppen, wächst der Druck der Opposition. Wir haben uns heute gefragt: Welche Auswirkungen hat die Entscheidung der Richter eigentlich für die Kommunen? Schließlich haben die letztes Jahr 300 Millionen Euro extra gekriegt. Einige zittern jetzt, dass sie das Gekld wieder nach Düsseldorf zurückschicken müssen, wie Janina Lackmann und Brian Schneider in Lünen festgestellt haben.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-19</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_hhkrise_110119.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
