<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110776</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1431</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Uwe Feller trinkt 3 Gläser Wasser (soll Alkohol sein)
Werft in Witten innen 
Feller poliert Boot 

O- Ton Uwe Feller, Werftbesitzer (Nee, Bier wäre schlecht, das ist nicht hochprozentig genug, damit würde keine Verbrennung stattfinden, wir müssen Alkohol haben, der verbrennen kann)

Feller holt Gefäß mit Methanol
O- Ton Uwe Feller, Bootsbauer (schmeckt nach Alkohol, schmeckt nicht besonders gut; aber ist in kleinen Mengen relativ ungefährlich)

Feller an Motor vom Boot 
Feller am Boots- Steuer in Halle 

Antextbild:  Florian Hornung liegt unter Boot, reinigt Boot 
O- Ton Florian Hornung, Kunststofftechniker (wer hat sich denn so einen Quatsch ausgedacht, als nächstes tank ich mein Auto mit Cola und Fanta; natürlich, die Leute wundern sich erstmal. Methanol, was ist das, dann stutzen sie schon und wir machen Witze, dass man Wodka in den Tank schütten kann, aber ansonsten ist das ne seriöse Sache)

Feller und Hornung verladen Boot 
Feller und Hornung trinken Bier</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M12S300N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_alkoboot_110121.mov</title>
        <videoInfo>Alkoboot 

Es ist wieder so weit. Morgen startet in Düsseldorf die boot. Schicke Leute und vor allem teure Boote sind vorprogrammiert. Doch es werden auch wieder ganz Besondere Stücke vorgestellt. Einige dieser Boote sind hier in NRW gebaut worden, und müssten mittlerweile in Düsseldorf angekommen sein. Pia Schrell hatte für sie ordentlich einen im Kahn - und zwar die Jungs aus einer Werft in Witten.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-21</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_alkoboot_110121.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
