<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110552</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1427</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Altenheim außen, Schwenk zu situativer O-Ton Manfred Fochler, Ehemann (beschreibt, wo seine Frau gestürzt / auf Eis ausgerutscht ist)

verfremdet, nachgestellte Szene: Beine in Frauenstiefeln laufen Straße entlang

O-Ton Marianne Fochler, Glatteisopfer (Schmerz war im ganzen Bein, war unerträglich; wusste nicht, wie sie liegen sollte, konnte sich aber nicht drehen)

Fochler zeigt ihr verwundetes, mit Pflastern beklebtes Bein

O-Ton Marianne Fochler (ist vor 14 Tagen an selber Stelle schon mal weggerutscht, konnte sich aber noch halten; genau an der Stelle ist sie gestürzt, wurde ja nichts gemacht in den 14 Tagen)

Antextbild: Hans-Jürgen Wemhoff nimmt Buch aus Regal
O-Ton Hans-Jürgen Wemhoff, Rechtsanwalt (Schmerzensgeld als Ausgleich für erlittenen Verletzungen, für die Schmerzen, für die Behandlung; dann kann Frau Fochler einen Verdienstausfall-Schaden geltend machen, für den Fall, dass die Behandlung lange andauert und sie arbeitsunfähig bleibt)

Ehepaar Fochler auf Sofa liest in Zeitung

O-Ton Lisa Bauckhorn, Stadt Dorsten (werden abwarten, bis man mit ihnen in Verbindung tritt und dann werden sie sich um die Sache kümmern, wie sie sich um alle Dinge kümmern, die Bürger angehen, die Bürger gegen sie verwenden, oder, wo sie denken, sie müssten sich bei ihnen beschweren)

Manfred Fochler und Bauckhorn im Gespräch
Fochler und Bauckhorn schütteln sich die Hände</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M10S316N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_gefallen_110117.mov</title>
        <videoInfo>Gefallen
Derzeit herrschen in Nordrhein Westfalen Frühlingshafte Temperaturen. Diese Woche soll das kurze Temperaturhoch wieder zu einem Temperaturtief werden. Marianne Fochler aus Dorsten bereitet der Winterliche Einbruch Angst. Denn kurz nach Weihnachten bricht sich die 60-Jährige Unter- und Oberschenkel auf einem nicht gestreuten Gehweg. Für ihren Mann, Manfred Fochler Grund genug um gegen die Stadt zu Klagen. „Dorsten sei nicht der Streupflicht nachgegangen“, so der Selbstständige Kaufmann. Was die Stadt zu diesen Vorwürfen sagt und welche Chancen sich der Anwalt der Fochlers ausrechnet, Julia Kleine hat sich in Dorsten mal umgehört.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-20</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_gefallen_110117.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
