<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110741</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1428</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Denkmal / Paul-Statue wird enthüllt
Journalisten
Pauls Asche in Urne in Statue

Archivbild:
Oktopus / Tintenfisch Paul im Aquarium

O-Ton Stefan Porwoll, Sea Life Oberhausen (wird in seinem 7. Kraken-Himmel von oben auf uns nieder schauen, vielleicht wird er schmunzeln, vielleicht wird er sich freuen; ist sich sicher, er wird sich freuen; ist angemessen, was sie gemacht haben)

Archivbilder:
Krake Paul bei Vorhersagen im Rahmend er Fußball-Weltmeisterschaft

O-Töne Sealife-Besucher (er ist bekannter, als jeder andere Oberhausener, da gehört ihm ja auch ein Denkmal; Krake Paul war lustig und witzig; schade, gutes Orakel gewesen, Nachfolger werden wir noch abwarten müssen, wie das wird)

Archivbilder:
kleiner Tintenfisch / Nachfolger im Aquarium

O-Ton Sealife-Besucher (zeigt Paul Deutschland-Schal)

Paul-Nachfolger in Ecke von Wasserbecken

Tierpflegerin Gabi Barke bei Paul, dem Zweiten am Aquarium
O-Ton Gabi Barke, Pauls Pflegerin (sind ja große Fußstapfen, also Tentakel; kann schwierig werden, lassen ihm die Wahl offen, spielen mit ihm, wie mit jedem Oktopus auch, der beschäftigt werden muss; schauen, was auf sie zukommt)

O-Ton Stefan Porwoll (glaubt auch, dass man in diese acht Stapfen gar nicht treten kann; er persönlich ist momentan der Meinung, dass sie es eigentlich nicht machen sollten, weil der kleine Paul eigentlich nur verlieren kann)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M12S116N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_paulsecke_110120.mov</title>
        <videoInfo>Paulsecke
ER ist ein Held und das über den Tod hinaus. Der Krake Paul aus dem Sealife Oberhausen war das Tentakel-Orakel während der WM und lag mit seinen Tipps IMMER richtig. Das weise Wesen mit dem Fable für Fußball war ja im Oktober unerwartet an Altersschwäche gestorben. Doch er lebt weiter – in den Herzen der Fans und als überdimensionales Denkmal. Sarah Schröder war dabei als der Kraken-Kolloss heute präsentiert wurde.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-20</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_paulsecke_110120.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
