<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110697</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1575</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Youtube-Video: Ausschnitte aus Film "Agenten in Gummistiefeln" 

Ralf und Marc Höschen aus Altenbeken im Gespräch mit Person im rosa Hasenkostüm
Mutter Anneliese mit Videokamera in Händen

O-Töne Ralf &amp; Marc Höschen, Erfinder des Killerhasen (in Altenbeken sind sie Paradiesvögel; alle sagen: was machen die da oben, sollen lieber ihren landwirtschaftlichen Betrieb leiten; aber er findet, dass machen sie ordentlich nebenbei, haben einen guten Ackerbaubetrieb, haben nebenbei die Disco gebaut, mit der Musik zündet auch; jetzt auch noch Kinofilm gedreht, dass da so ein Boom draus geworden wäre, hätten sie nie gedacht; weiß noch, als sie vor ihrer Mutter standen: machen Kinofilm – ja, ja, Jungs – singt weiter, macht eure Landwirtschaft weiter)

Ralf und Marc Höschen im Kinofoyer

Traktor verfolgt Mann im Hasen-Kostüm

Dreharbeiten zum Hasen-Film

O-Töne Ralf &amp; Marc Höschen (viele Leute haben Hasen gespielt, weiß keiner, wer drin ist; am Ende lösen sie auf und hoffen, dass Leute sagen: hätte ich nicht gedacht)

Dieter Bohlen-Double bekommt Kopf von Hasenkostüm abgenommen
O-Ton Dieter Bohlen-Double (wartet auf seine Auferstehung)

Höschen-Brüder und Mann im Hasenkostüm posieren

Höschen-Brüder graben an Straßengraben
Höschen-Familie am Küchentisch

O-Töne Ralf &amp; Marc Höschen (sind ja junge Leute, trinken gerne einen, machen Party; dann kommt Mutter an: ab nach Hause jetzt, morgen geht’s weiter; Zusammenhalt, man ergänzt sich; drei Generationen unter einem Dach funktioniert super)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H04M20S183N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_dbg_gummiagenten2_110119.mov</title>
        <videoInfo>Serie: die besondere Geschichte / DBG: Gummiagenten2 / Gummiagenten, Teil 2

Gestern haben wir ihnen ja schon die beiden Discobauern Marc und Ralf Höschen aus dem westfälischen Altenbeken vorgestellt. Die Brüder haben einen Film gedreht in dem sie alle namhaften deutschen Schlagerstars wie den Michael Wendler oder Jürgen Drews von einem rosa Killerhasen umbringen lassen. Der wilde Klamauk ist DER Hit beim Internet- Videoportal Youtube. Doch noch weiß niemand WER im Kostüm des fiesen Karnickelmörders steckt. Wir von 17:30 durften die Dreharbeiten der Hasenenttarnung exklusiv begleiten. Tobias Scheffel, Leon Ahnesorg und Maria Lorf über die Agenten in Gummistiefeln und den bösen Hasen im zweiten teil unserer diesmal besonders komischen, besonderen Geschichte.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-27</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_dbg_gummiagenten2_110119.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
