<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110718</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1539</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Verfremdet: Hausnummer 40 an Hauswand in der Emmichstraße 40 in Oberhausen

Antextbild: Gabriele Kompalla sitzt am Tisch 
O- Ton Gabriele Kompalla, wohnt in der Emmichstraße 40 (die Stadt Oberhausen hat die Hausnummer 40 zweimal vergeben; Handwerker finden uns nicht, Post kommt in unregelmäßigen Abständen nicht an und bis heute ist eine Entschuldigung ausgeblieben)

abgelegene Ruine / zerstörtes Haus außen (hat ebenfalls Hausnummer 40)

Kompalla sitzt auf der Couch, blättert Telefonbuch durch

Kompalla vor Einfamilienhaus
Einfamilienhaus außen 

O- Ton Gabriele Kompalla, Anwohnerin (eigentlich ist die 40 eine gute Zahl für mich, als wir einzogen, kannte ich meinen Mann 40 Jahre, doch jetzt ist es einfach ein riesen Unglück)

Antextbild: Rainer Suhr schaut sich Stadtplan an
O- Ton Rainer Suhr, Stadt Oberhausen (es hat intensive Kontakte mit der deutschen Post AG gegeben, mit Stadtplan Anbietern und Betreibern; ein großes Problem ist das nicht jeder der Stadtdienste anbietet auf das aktuelle Datenwerk zurückgreift)

Kompalla kommt aus Haustür, geht zum Briefkasten, holt Post heraus</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M07S200N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a_doppelnummer_110120.mov</title>
        <videoInfo>Doppelnummer

Seit 2008 wohnt Gabriele Kompalla in der Emmichstraße 40 in Oberhausen. Doch kurz nach dem Einzug muss sie feststellen, hier wird sie so schnell nicht glücklich. Denn die Emmichstraße 40 gibt es zweimal in Oberhausen. Entweder sie bekommt ihre Post gar nicht, oder nicht die Richtige. Dominic Leyer mit der ganzen Geschichte.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-26</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a_doppelnummer_110120.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
