<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110598</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1514</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Bernd Metz-Material frei für 17:30 NRW

Fotos: verdreckte / zugemüllte Wohnung - Bernd Metz-Material

Müll in Wohnung
38-jähriger Carsten Grosch öffnet dreckigen Kühlschrank
Blick in ekligen Kühlschrank 
O-Ton Carsten Grosch, Vermieter (fühlt sich hilflos, überfordert, weil er wieder alles wegschmeißen muss; wenn Sie in so eine Wohnung kommen, geben vorher frisch gestrichene Wohnungen ab, renovierte Wohnungen und kriegen dann so was wieder, ist deprimierend, dass man irgendwann resigniert)

Grosch in verwahrloster Messi-Wohnung

Antextbild: Bernd Metz arbeitet am Laptop / beschaut sich Fotos von Ekel-Wohnung
O-Ton Bernd Metz, Vermieter (verwüstetes Badezimmer, hat viele Jahre ein Hund drin gelebt, zugekotet bis obenhin, trifft ihn; Müllberge in Wohnungen sind Normalgeschäft)

Fotos: verschmutztes Bad / bedeckt mit Hundekot - Bernd Metz-Material

Details: eklige Wohnung / Dreck im Bad, verteilter Müll

O-Ton Thorsten Opel, Jobcenter Hagen (sind, im Rahmen des rechtlich Möglichen immer gewillt für eine schnelle Lösung; nur wenn es an die Daten der Kunden geht, die sind schutzwürdig, die dürfen sie nicht rausgeben; auch wenn Interesse des Vermieters Anklang findet)

O-Ton Carsten Grosch (dass sich hier in diesem Land etwas ändert, in Bezug auf Mietnomaden, Messis, dass Gesetzgeber sagt: da müssen sie einschreiten, härtere Gesetze schaffen für den Eigentümer)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M28S350N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a2_muellwohnung_110114.mov</title>
        <videoInfo>Muellwohnung / Müllwohnung

Sie sehen auf den ersten Blick ganz normal aus, doch sie hinterlassen Chaos und Verwüstung: Mietnomaden. In den letzten Jahren hört man immer häufiger davon, dass Menschen in völliger Verwahrlosung hausen, ihre Wohnung verschimmeln und verdrecken lassen - und dann den Vermieter mit einem Müllhaufen zurücklassen, den er auch noch selbst entsorgen muss. Wie es überhaupt so weit kommen kann und wie man sich wehren kann - Sarah Schröder und Stephan Schäuble haben mit einem Betroffen gesprochen - und wirklich krasse Bilder mitgebracht. (Auf jeden Fall Satz dazu sagen, dass jetzt was fieses kommt!)</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-25</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a2_muellwohnung_110114.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
