<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<de.swa.mmfg.MMFG>
    <nodes>
        <de.swa.mmfg.Node>
            <name>No10110568</name>
            <childNodes>
                <de.swa.mmfg.Node>
                    <name>No1379</name>
                    <childNodes/>
                    <textAnnotation>Überwachungsvideo: Elefantengeburt / Elefant Uli wird geboren

Tierarzt Arne Lawrenz am Computermonitor
O-Ton Arne Lawrenz (im Off) (erklärt Geburt)

Elefanten-Baby Uli im Gehege

Antextbild: Oliver Schiefelbusch an Pritsche im Elefantenhaus
O-Ton Oliver Schiefelbusch, Tierpfleger (ist von Schrei wach geworden; Moment kann man nicht beschreiben, kann einem keiner mehr nehmen; hat von erster Minute an, bis jetzt das Baby verfolgen können, Geburtenverlauf konnte er sehen, erste Minute, wo es auf den Beinen stand, hat er alles mitbekommen – war super, glückliches Gefühl)

Zoobesucher / Journalisten am Gehege

Ulrich Schürer beim Elefanten-Jungtier im Gehege
O-Ton Ulrich Schürer, Zoodirektor (man ist stolz auf jedes Jungtier – nicht grad jedes Meerschweinchen, aber Elefant schon; durchaus nichts gewöhnliches eine Elefantengeburt)</textAnnotation>
                    <technicalAttributes>
                        <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                            <MediaTimePoint>T00:00:00:0</MediaTimePoint>
                            <MediaDuration>PT00H00M00S0N1000F</MediaDuration>
                        </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    </technicalAttributes>
                </de.swa.mmfg.Node>
            </childNodes>
            <technicalAttributes>
                <de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
                    <MediaTimePoint>T00:00:00</MediaTimePoint>
                    <MediaDuration>PT00H02M15S66N1000F</MediaDuration>
                </de.swa.mmfg.TechnicalAttribute>
            </technicalAttributes>
        </de.swa.mmfg.Node>
    </nodes>
    <generalMetadata>
        <title>btg_a2_elebaby_110118.mov</title>
        <videoInfo>Elebaby
ER ist der neue Star im Wuppertaler Zoo. Darf ich vorstellen – das ist Uli, der niedliche Nachwuchs im Elefantenhaus. Wochenlang waren alle dort in Alarmbereitschaft. Es konnte jeden Moment losgehen. Wir hatten ja  darüber berichtet. Und jetzt war es so weit: Nach knapp zwei Jahren Schwangerschaft hat der Mini-Dickhäuter endlich das Licht der Welt erblickt und heute direkt Besuch bekommen – von meinem Kollegen Björn Reichert.</videoInfo>
        <creator>admin</creator>
        <creationTime>2011-01-18</creationTime>
        <creationPlace/>
    </generalMetadata>
    <locations>
        <de.swa.mmfg.Location>
            <type>1</type>
            <location>/Volumes/XSAN/Step2e/ARCHIVE/2011/3/btg_a2_elebaby_110118.mov</location>
        </de.swa.mmfg.Location>
    </locations>
    <currentNode/>
    <allNodes/>
    <collectionElements/>
</de.swa.mmfg.MMFG>
